陳同佳你又話去台灣自首嘅

陳同佳你條仆街又話去台灣自首嘅
10月23號出咗黎, 都玩咗大半年啦, 仲唔死去台灣自首? 唔係著草走咗呀?

聖公會講野你都信

冇mood, 不了

依家冇人記得佢架啦

要隔離不了

心情好先去